# Iniciativas para fabricar/imprimir

Todas las iniciativas de fabricación e impresión

## Tutoriales

| Tutorial | Recurso | 
|---|---| 
|Cómo imprimir pantallas 3D protección Covid y ajustar flow rate para test desplazamiento horizontal | <https://youtu.be/oZ7i5zB9rYA> |

## Grupos regionales 3D

TBD

## Otras tecnologías

TBD
